點解尻毛咁快乾，頭髮唔撚係

頭髮唔算長同尻毛差唔多
但沖完涼
啲尻毛是但用毛巾捽兩下搞掂
係乾晒呀
頭髮就唔同 抹極都係濕仲要吹頭

天生短同曲果隻尻毛頭應該好快乾

唔通要電到啲頭髮好似尻毛咁

佢地就好啦，唔洗吹頭

因為 佢地係尻毛

咁肛門附近啲毛呢

尻毛疏頭髮密

吓我會吹㗎喎
乾唔透up住會生菌會臭

下
碌柒都夠粗 D鳩毛濃密

圖呢

樓主d頭髮得啲鳩毛咁少咁短？

唔撚係
利申:鳩毛頭

不過唔係頭髮稀疏

其實鳩毛頭點分得清邊啲係頭髮邊啲係鳩毛？

因為頭髮唔係尻毛

好強壯

因為海綿體會吸水

屌你試下剃到你頭髮得鳩毛咁多睇下快唔快乾

有冇人試過染鳩毛

係嘅鳩毛喺下面 頭髮係似鳩毛不過生喺上面
定我真心左